考車 租車費有無公價

我租$1500 最近考
我有fd租$900 但係都一兩年前

你地租幾多
肥咗又要再考係咪要再租過

你BOOK左間房扑野
最後你扯唔起
你估你再想扑野果陣洗唔洗BOOK房?

咁可能我fd幾年前考先咁平
屌 好撚肉赤

明嘅 唔開心問一問啫

1500 咁好搵

我租要千6 加考鐘 260 你地有冇考鐘呢回事

有 不過$240
平時都係$240一堂

駕院好似1500租，唔記得

果陣我無
借車錢都比左啦
重想亂收錢